［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 227

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

屌妹係咪開唔到po

係吖屌

Yo

點解一上水就踩到正一正

垃圾
開唔到po就咪搶1001啦

笑死

說好了的喜慶節日呢

就吓佢姐
又唔係成日一齊住

留名

你估我想？

仲笑

Yo你個頭

佢撚少我一陣我都多謝佢
Btw I replied

明明本身呢幾日約吓人出咗黎 踢下波 我好咗啲的

點解要咁

你係咪講緊個港台節目？

正面有撚用咩

我啲柒頭叫我保持正面我就叫佢擰轉面beach

Yo都唔得

覆咗咩

係吖可能因為有太多時間focus係自己度

Later tg u

惡

1

我小學雞

我都有聽！

Lm

幾歲

歌黎架？

小姐你好

保持正面

所以我儘量要自己每日都要出一次街 去邊都好 落到樓下有車就搭 唔理佢係去邊

嗨

已經找不到讓自己開心的方法。

我都要出吓街了最多咪肺炎死

想飲茶了

歡迎吖

個個笑我長不大

好呀

咩嘢長唔大

好想喊

香港腳

又喊唔出

嗨所願

抱抱

老人家

諗咩

你都係叫浪漫

現在就是再癡纏不等於過活不怕捱

我累了

抖下

你知得太多了

來吧

你好喔

點解個個都唔明我點諗 個個都淨係話盡咗力就夠

今日點hea法

即係點

知你而家好唔開心 我地講咩都冇用
想喊就喊啦 喊到攰就瞓啦
終有一日瞓醒會釋懷啲㗎 乖信我啦好冇
時間可以撫平傷口的
慢慢嚟啦

有好多嘢唔係話盡咗力就得

咩係實驗性浪漫

撞名了

你諗咩我咪諗咩囉

冇用的 事實都改變唔到我係一舊垃圾

好多人撞名

食左幾場雞 岀去買下野咁

點解冇人同我撞

當實驗咁實行

未畢業仲可以報
Even Yr 4 summer都得
仲有幾次機會

因為冇其他人比人知咗acc

真 唔係你既 始終都唔係你既

我都知
但係現階段嘅我 係垃圾

我扮唔知可以麼

唔知大家一個月內會有幾日無端端m到咁情緒好低落 我今日就咁

呢個痛苦唔係加上去 係乘上去

around 30日

呢句真係好啱 強求後悔都冇用

乘上去總有一日會乘到0
就會開心翻的

今日個個都係咁好正常的
夢夢攬攬掛住你了

唔會
只係得exponential growth

我本身慢慢平伏緊之前的

我是成熟的小學雞

記記心情好返啲未

一樣

但係有咗你地宜家好好多的

好返啲

藍色了

+1

我會燥底

聽日搶湯圓

一次唔得就係垃圾？

屋企有

呢半年生意好差...好擔心

咩面都比你掉哂啦 以後唔好比我見到你

由以前dse放榜到宜家都係咁
個個都話dse考得差入唔到自己想入嘅科唔緊要呀
Tran科咪得囉
到宜家 今年報唔到exchange唔緊要啦 下年再報咪得
咩都話有下次機會
嗰個機會唔係我做到嘅事嚟
個個都話安慰我
下次機會去只係會令我失望幾次炸

唔是掛

我想攬住人
仲住緊係朋友屋企 佢有事
今晚得我自己一個 心情仲差啲

可以一齊食了

同感

經濟周期

我會又sad又燥

乜撚嘢讀engine讀到我爛撚曬grade都係世界級
我都唔想爛
我都有努力過 但係我都係咁撚樣炸

點會唔是

真係宜家同啱啱入黎嗰陣嘅自己差好遠
你地太好人了

咁就唔好藍色啦

係唔會
自己進步緊嗰陣人哋都進步緊

對唔住吖事事

3.0
我認到你的

面對住想做既野 失望幾多次都要繼續做
諗方法做到為止
Exchange 唔得
Intern 囉
Working holiday 囉
你咪繼續唔信你自己 反正我就唔信你全部唔得

又成人台？？

我係度陪你！！！

有我煩住你應該心情好好的

假

你比啲target我係一個都做唔到
Intern你估我冇做過？有呀 就係知道自己好憎做嘢先至唔想翻工

心情會好唔穩定 燥起上嚟連爸媽都鬧好誇張

好想屌
More
仲有冇吖
真係好正

我唔夠煩麼

我要做君子。
唔講呢啲嘢的。

自己努力落去總會有條路比你行的！
唔洗理人地嘅target

我諗起我之前係長州嘅奇遇

或者

你已經係神仙了

我不想這樣活下去了。

長洲

外國做intern喎....

Dllm cls

我有好努力㗎啦個個都只係表面咁話我下次一定得
乜乜物物
呢啲對我嚟講真係好痛苦

Oh fuckkkk

佢想睇吖嘛

我讀engine都爛grade 最後冇3

過3先係正常人我用盡辦法去做一個正常人㗎啦

咪屈

真係沒練習太耐

唔想同老人家食

你話鐘意dick

好撚想喊
如果我當年冇直入走去讀asso一年
話唔定就有得去了

愛著的人一個一個離開

唔好眼高手低，認清自己能力先諗下點收窄。
至少我係咁做，你都可以試下。
過程係辛苦嘅，一旦放棄行回頭路就前功盡廢。
Manage your pain.

你冇咁上下成績唔撚洗諗 >3.5先好講

我只係啱啱過點都唔夠人地爭

通常呢啲都好搶手，位少又多人爭。
比本地靚intern仲多人爭。

人哋都唔會知我温咗幾耐的

我知你有努力啊
冇叫你唔好sad
只係想講 如果真係有野想做 有目標
就sad完繼續向目標奮鬥 唔好咁易放棄
一種方法唔得 就諗其他方法

嫌我有老人味

我係諗住前幾年最尾嗰堆點都會去到
今年冇3.5都唔撚洗諗

我本身個分只係勉強入到

點知個男仔真係鍾意你

無其他方法 淨係可以努力讀書

我試過搵野令自己開心 但搵唔到

屌你咁醒嘅

呢啲嘢冇後悔藥食。
明白你感覺嘅我都試過類似嘅嘢。

習慣人地撩我的

我係個分本身好average變相冇嘢叻

吓

咁開心

我都唔知下年會唔會再高咗如果係咁 我呢4年都唔洗旨意諗去邊度

咁等畢業working holiday

唔係我只係啱啱好入到
大學個名本身我襯唔起

基本啦

You cls

4mk的好處

Gpa高咗就係高咗

Me dou hai 4mk

你個劇本都是我寫的

差啲又做比人知咗acc

你問你自己，係咪真係咁想去？
經過Dse同埋今次嘅教訓，你會唔會為咗下年有機會而努力？
會嘅就好開始。
時間唔等人。
你話你已經好努力，我相信嘅，但係努力呢樣嘢唔會有極限嘅一日。
我曾經都覺得自己好勤力。
最後發現佢醒過我而且投放嘅時間比我高一倍，自己都認命認技不如人嘅。
蠢人有蠢人做嘢嘅方法嘅。
係想做嘅幾痛苦都要繼續做落去，如果唔係你對唔住呢一刻嘅自己，呢一刻嘅苦痛。
你亦都唔會擺脫到，下一次你依舊會係到話你報唔到。

所以多人搵你做問卷

幸福好似從來唔屬於我的

你起碼有其他科叻
我冇

料仔真人好串

真

感覺是一分子

想要咩劇情講黎聽下 我考慮下

喺度都好串了

我連呢一下都未放低到

做多d囉 會有好運的

是咪想打佢了

係interview比緊咗
咁又點 gpa 已經可以拉好多

我唔識打code

m

這次你死了

突然好想飲可樂
但今日已經飲咗一杯大+一罐

未諗到住 遲啲話你聽

今個sem再p/f 下年嘅gpa就會要3.5先去到

發覺大家都唔開心 但得我既唔開心係抵死的

Sor
其實我好nice derrr

拎我電話玩9我

千杯少

打機係你自己鐘意嘅
我係好鐘意讀呢科都好
有啲嘢唔啱就唔啱

唔怕喇我平時都係一日兩罐以上

你要記得啊

你programming好高分

對唔至

下年嘅year2個個gpa >3.5 得佢哋係同我地爭

抖m

想同你地吹水但唔知點吹了

代表你讀得嚟

都係想拎你電話姐

巧啊

唔想咁快糖尿病死

大有人在
商科撚個個>3.8

話左要反擊你架啦

有嘢就講有屁就放

可以俾時間自己沉澱下嘅，我都有。
但係如果你俾自己就咁沉淪落去冇人可以幫到你，畢竟我唔可能幫你溫埋考埋in埋。
到頭來沉淪係苦痛之中，自我陶醉包裝自己成為一個失敗者，吃苦果嘅都係你自己。
我就醒醒地了，睇你幾時的起心肝明白自己同夢想差幾遠。

千里之行，始於足下。
咁當然，你都可以擰轉頭望實你潦倒腳印唔放嘅。
但係唔好問點解人地做到自己做唔到囉，自己選擇黎。
明知天份冇咁好就好應該花更多時間，公平係唔存在架。
說話係難聽架啦，唔想聽你都望到依家啦。
解決方法真係好簡單，但係少啲毅力都做唔到囉。

佢好慘

但個人奇奇怪怪咁

你喺邊度操
我完全唔知點入手
最後全部都抄

食得甜嘢多唔會糖尿病只係有糖尿病所以唔可以食甜嘢呢樣嘢

搞到啲人以為我好串

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

你講得好啱我頹埋今晚就會努力㗎啦

真係嫁咩

肯定唔會個個year1 gpa 都好高的

點背 我連背都唔識

都幾似我

睇你點可以點救 冇形象了

呃你做咩啫

唉

多左個點字

係

早抖

潛陣水先

食得多甜野會肥 肥》可能糖尿

漫b早抖

再見了 冇人唔歡喜你的

係喎
啱啱上咗衛生防護中心個網睇
真係唔知

佢：冇諗過呢個𡃁妹唔受呢套

我都係抄geek
唔該大佬

我真係唔鐘意人地突然間approach我的

牛女時間

咦原來食得多甜嘢唔會糖尿架喎！
係咩？咁點先有糖尿病呀唔係食得太甜先會架咩？
唔係呀識到你先會。
or
屌我梗係知啦咩你依家先知咩？
下自從識到你我一直都以為我有糖尿病。

quote]點解要似100毛？佢擺明唔係做正經新聞，而係做網絡街訪多[/quote]
只係一開頭好似
@塵

我之前啲programming course睇明咗就算
原來要背的

太肉麻 fail

佢地都係跌year2 sem1嗰次啲gpa姐
有幾個靚grade嘅話好難跌翻落去

C父

錯晒

俾個正皮你

我都想咁有毅力的

我可以講啲再肉麻嘅

我識先算識一定會教

我真人mean到仆街的

我覺得自己愛上左你

我聽啲ta講嘢聽到1999

same 我同屋企人關係唔好 特別係老豆

浮狗咁叻你教下我地兩個

想學咩 屌你仲話我浮狗

我喜歡。

佢好多人溝的，你加多兩錢肉緊。

Ok 898

但係佢哋冇我哋直接有幾科c range拉低得咁多

全球女性人口大量下降咗？

我到宜家都唔知個prof up乜
見住啲fd個個都明曬咁

喂吖

問下功課追返進度啦

個ta之前老點我用另一個方法做做唔到的
仲要唔戴口罩

問你？

得架啦

我有嘗試明下佢講咩 但係明咗都唔識打

try me

浮狗你好好人

啲ta都係on99㗎
我多數都係直接抄就算

係好辛苦的

唔好的

梳囉

好的

而家嗰啲上geek改variable名就抄得

好就唔使搞成咁

想食早餐了

支持

食得夠尖！大快活！

希望食到

滑蛋

唔關事的

好正有奶味

食到的

你有cs source
Cs啲嘢咁theoretical 睇唔明的

唔洗咬直接吞

Me no sleep

日日都好想食滑蛋

太陽蛋

我要煎蛋！！

真係好的
而且就算你真係覺得自己唔好 你都可以令自己變得更好的
你得的

你唔明的

係滑蛋

太陽

睇人哋嘅會明多啲的

煎蛋🍳is rubbish

！！！！

你唔識食

大食會！！

細個好鐘意 大個就覺得好悶

係太陽蛋

太陽蛋squad

你垃圾口
啲蛋有wuhan virus

烚蛋好食

有火但無煙

一齊打佢地

如煙因給你遞過火

巧

唔好食

比狗

有冇人覺得
Ali愈嚟愈gay

無

假的

半熟！

食屎啦你

本身冇人同我玩玩耐咗冇癮

不嬲都gaygay地

係蛋點都好食

借枝煙黎Ok?

爆汁嗰下最爽

個邊一定要脆！

真 蒸蛋

以為講緊打飛機

究竟呢個時勢仲食水煙既人咩心態

@9c

我唔理 我要爆汁

Agger！

#10
弗洛伊德
•
2020年2月8日 00:23:05
哩個時勢仲仆出街蒲嘅人係0意識 死港豬

正一死港豬

仲食野既都係港豬 前線手足已經學識左光合作用

記得你愛過 你要記得你愛過
記得你曾經走過 記得繼續向前走
記得我眼中 見過你停留
你的身影一直在我的世界裡駐守

保護連豬

靜左 個個去晒成人台追post？

睇完po去咗打飛機

應該係

Nono

想講唔係我打字慢 係我個電話已經lag到唔知想點
每打一隻字就要等4到5秒
想換電話了

仲要係咁彈app

要換了

上一段感情嘅陰影搞到就算有人追都唔敢信人唔敢去試一段新感情應該點算
上一段感情講緊係5年前

我都係

冇咩點算 可以眼白白睇住機會流失將來後悔 再之後就唔會唔敢了

換手機未

想但係未

我買比你

Nooooo thx

咩料吖

得啦 唉 我走了

真係冇曬人

我翻黎啦

做咩吖babyyyy

有呀

I’m here
Can anybody see me

Halooooo

有我

去完邊到玩返黎呀

冇喎

西西！

嗨我叫忘記浪費

你同漫漫又錯過咗
佢話好掛住你

吖你今日幾囂張喎

打機

Miss u 9c

你不要我了

今日發神經
禾唔kai心嘛

有乜好玩

漫

浪費你好呀

我特登入黎睇佢係唔係到點知唔係

冇野做打下

佢好早瞓

係咩
咁你繼續啦

我都好早

屌你

朝早六點？

一直都要啊

你係咪另一個浪漫
Nice to meet u

幾時黎幫我抹眼淚

聽日再黎捕佢

今日決定早啲

有人

係咪對老實型男朋友就唔可以要求識氹人？

啱啱想問你係咪打錯字我係9c

UT

多啲返黎探呀伯我

可以要求 撚化佢

你好9c

聽朝要補習

好耐冇見！

費仔

爆爆王 跑跑卡丁車 神魔 跑online

你想幾時

想愛又怕受傷害我會努力架啦 多謝指點

浮狗

跑online已經死左啦

好好玩但係而家就好悶了

事妹

神魔都死得7788

而家

幾十歲仲叫我做阿妹好羞家啊

我有掛住你的

比狗又針對我

事姐

如果我係市區我真係可以出嚟的sorry吖
但係我精神上真係係你身邊的乖

最近百無聊賴 唔知做咩好 除左pubg之外做咩好

pubg好悶
一分鐘一場

雲妹

呢幾日大把機會比你抹的

我淨係手機玩過幾次喳

同我打

你可以唔死

我唔玩手機的

又要拒絕你了
我唔打機的

點呀雲哥

又呃我 又話除左pubg都唔知做乜好

唔得一落地即死的
我通常平均20場殺一個人
對上一次殺到人應該係一年前

我依家可以10秒內喊得出

要衝了

我係度的

揀啲偏僻嘅地方

會仆街

喊得出咪幾好

記得你玩pubg丫嘛
諗住講定先 話我唔玩的

算啦我都唔鍾意玩的

唔會的

ok 屌你

寧願毒死都唔比人殺死

要敬老

可能我大過你呢

死得有尊嚴啲

呢度20歲以上係要比人恰的

老屎忽

唔怪之得我可以蝦人

可以我細過你呢

你老餅咪扮嘢

我平時睇粵劇的

太唔真實了

我仲後生呀溝死仔呀

一時一樣！

落去游下水 揸下車算 跑下步算啦 唔好殺人

出事了

觀光型選手

我平時睇430穿梭機的

我嗰時仲未有電視機

如果搵到有咩mmorpg 陪你一齊玩

躝開咪爭食

我可以恰你了

都冇咩新出嘅

今晚搽左驅風油未

唔要我

都幾嘆

得天外

模擬人生

因為冇錢買？

爭食仲要你？
傻的嗎

我好後生ok？

你人生冇咁嘆

唔好同我講雞腸係咪以為自己讀書 識多兩個字好巴霸

要真實的？

未發明！

yes!!

最多我溝靚嘅
你溝柒嘅
咁咪唔使爭

全日係張床到都幾嘆

我都幾巴霸

dllm ah

群魔亂舞

因為你唔中意睇電視！

布仔你去睇icon啦

又唔洗
男嘅你要女嘅我有咪得

做廢老？

我一想睇電視，即刻有電視

+1!!

溫好書未

冇女要呀你

因為如你所願

成堆係度派膠好搞笑

溫咩書

唉聲嘆氣 廢過廢老

認真學術討論

冇女要9c會收我做兵的

@9c
打包拎走呀喂

3月2號要第十一次中評默詞語啊 溫書啦你

睇吓星期日或者一啦如果你真係想要人陪

成2000蚊50個口罩 真係有人買？

口罩已經超越歐羅

我已經脫離左要溫書既時段

我唔收兵㗎

要口罩好過要樓

留俾你做宵夜啦

is!!

比人踢出校？

大家打算幾點訓

兩個月升值100倍, cls

Si!!先岩啊

now

你識咩呀姐姐

si!

唔好啦3點先

唔瞓

見到$1800 60個

好

ok 果然係年輕人

宜家係咪踩場啊

gracias!!

中咗做zombie好過

我可以點叫你 叫屌你？

？

我識買餸煮飯做家務 你識咩

네

我識溝女

go to school by bus

yes my name is 屌你

呢個英文咁深唔想查字典啊

好高興認識你屌你

就快中了

Bonjour

搵人解釋下個字點解

好人好者訓咩教 傻懵左你啊？

L4D 真人版

做咩

wor dou is gum say

我今日訓到3點

你好野 呢下你勁

掛住你

vamos!!!

我識食雞

我食牛

翼

唔要BJ啊

Te amo

我食雞髀

上次睇戲 佢當左係人名咁譯

大檸樂

me too
how can i call you then

u too dirty

華莫斯

咁咪幾好 要多謝我啦

頂唔順 眼淚停唔到

你識咪仲dirty

喊啦喊出嚟舒服啲

心事不嬲都壞人黎

Spitter

呢個我已經唔識了

call me forget romantic

喊住仲9up到咁叻仔

識都有分好多種嘅
我聽過姐

眼淚係咁流

sorry i dont know english

係佢今日話唔要我

Rubbish

ok屌你

+1 ah隨時4，見唔到女神

起碼證明佢唔係用translator, 係人手翻譯

嗯嗯唔緊要啦我幫你抹

唔記得有呢件事了 咩原因的

佢太醜

應該唔是 唔會夠我醜的

我問你咩長唔大

我都覺

你抵打啦 落我面

又流緊了

成面老人斑

Bowl jobs

但佢有個位又譯得岩

細路仔唔識世界嘛原諒我

Si

好核突

打咗成日機 浮一浮上面

掌你嘴

係咪眼油

我繼續抹

我最醜

你出街周圍同人講te amo

are u handsome guy or pretty woman

個個都嫌棄我

累了麼

同賢ching?😼

唔是

我

眼都痛了

不了

成日唔洗碗咪好dirty囉

好野黎的

係billie jean
歌嚟的

細力啲

掛你

It's 3 a.m. in the morning and I don't know how to say goodbye

唔嫌棄你嫌棄邊個

鞭鞭有力

係Bron James
係人黎

晚安

咁都真 我都唔想做醜小鴨架

唔想訓
唔捨得你的

你係醜大鴨

擺低一陣部電話啦

想有個男朋友 可以好似普通情侶咁
見到香港個環境咁 好有鬱結好感觸

唔好咁啦我哋第一日認識炸

擺低就會諗起佢地了

其實我係想打唔捨得你地

怪那一位安徒生

較暗啲電話
有冇眼藥水吖

過3，dllm ah

故事編寫得太動人的

去完成人台打完飛機返嚟喇

你又偷邊個架飛機打

冇事的 輕輕鬆鬆

仆街仔

故事編寫得太動人

一定唔係偷你

有隱形人係咁幫我滴緊

佢落你面 佢cut 你線

點解

嗯我都就離要暗戀事事啦

打咗一個鐘

想聽你分享故事了 琴晚你冇講

我可以去casting喊戲

偷你變冇鳩絲打

乖冇事的
我係度 隻眼痛就合埋幾秒啦

心事好cringe的 又年紀大

你都成日落我面

但佢嗰條係偷我的

Too small can’t see

你講先

做乜出面有個人瘋狂po bam圖自爆？

勁

noted with thanks

Where

[卓悅] 2月8日 排隊買口罩 Live

cls

邊個

seed?

咁個名就唔好玩了

下面給你吃做宵夜

不了 我鍾意食飯

就是一個被騙的故事 說了太多次

唔夠啲on9仔cringe的
成熟

自爆咗呱

好凍

我食勁多飯 用湯碗裝飯的

攬住就唔凍啦

我都好on9吧 好kam的

無人攬

成功忍到唔食宵夜

唔kam的！成日咁睇自己

我係屋企食就食幾淡的

我攬緊㗎

Dnlm一日reboot我50次

換手機

你都幾慳家

人窮志短

比我部電話你
咁我就有藉口換電話了

你嗰部仲廢過我嗰部

學魚仔做心事既打手了

你點知的

冇真心的

最後一次 再度記起

我有腦的

但我部機仲好地地

唔夠實

我成日跌電話

我一日跌幾次

你跌埋個腦

記起甚麼了

不嬲都冇的

無敵巴唔洗訓的嗎
咁早起身又咁夜訓

減脂第一步

我都係 mon貼要成日換

原來

音樂

我換完mon貼第二日爛咗

我係

咁攬到實

想識

痛傷有限期的

我冇貼

dklm teeth

我太大份攬唔實的

唔貼mon貼同唔著衫出街有咩分別

我得的 我好叻的

唔會俾人告公眾場所行為不檢

你得的 你都好大份的

ok

瞓唔著

仆街笑咗

Same here

傻豬黎既 幾個一齊攬你咪得囉

你錯晒喎ching

好辛苦